冇人再講送中條例 成功轉移視線

成個Facebook 連登都係講 許志安

香港人係咁啦
最鐘意呢啲八卦新聞

咩送中條例呀
有啲咁嘅野咩 點關注呀
作埋啲咁嘅垃圾名 on lun 9